呢個寫家講出好多90後通病

追左一排 D文keep住高質 俾佢搞到我人生充滿希望

又上黎扯貓尾搵食

個人標點符號都唔識用就唔好寫文啦

仲衰過鄺囝

學投資跟本窮狗，未必一定贏，起碼學識一招半式

𠵱啲吹水文係人都識寫，鬼唔知樓主呀媽係男人